<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Quality Cluster</title><link>http://qualitycluster.github.io/</link><description>Recent content on Quality Cluster</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>de-de</language><lastBuildDate>Fri, 12 Aug 2022 17:17:23 +0200</lastBuildDate><atom:link href="http://qualitycluster.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Gauge-Taiko UI Testautomatisierung"</title><link>http://qualitycluster.github.io/posts/gauge-taikouitestautomatisierung/</link><pubDate>Fri, 12 Aug 2022 17:17:23 +0200</pubDate><guid>http://qualitycluster.github.io/posts/gauge-taikouitestautomatisierung/</guid><description>Gauge und Taiko bilden eine effiziente Kombination zur UI Automatisierung mit vielen Vorteilen:
Gauge Gauge ist ein freier Test-Runner, dass es erlaubt lesbare und wiederverwendbare Tests in Markdown format zu schreiben
Test-Szenario ist Gleichzeit auch der Report Testbausteine wiederverwendbar Lesbare Tests mit Markdown (ähnlich wie Cucumber) Kontrolle der ausgeführten Tests durch Tagging Scallierbarkeit Datengetriebene Test Möglichkeit Taiko Taiko ist eine offene Node.js Bibliothek mit einer einfachen API um automatisiert Browser getriebene Tests in JavaScript zu schreiben.</description></item><item><title>Impressum</title><link>http://qualitycluster.github.io/impressum/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://qualitycluster.github.io/impressum/</guid><description>Angaben gemäß § 5 TMG Boiman IT-Berater Partnerschaft
Im Zollhafen 12
50678 Köln
Partnerschaftsregister: PR 4887
Registergericht: Amtsgericht Essen
Vertreten durch:
Lior Boiman, Michael Boiman
Kontakt Telefon: +49 (0) 178 189 87 91
E-Mail: info@boiman.solutions
Umsatzsteuer-ID Umsatzsteuer-Identifikationsnummer gemäß § 27 a Umsatzsteuergesetz:
DE339665565
Angaben zur Berufshaftpflichtversicherung Name und Sitz des Versicherers:
AXA Versicherung AG
Colonoa-Allee 10-20
51067 Köln
Geltungsraum der Versicherung:
Deutschland
Verbraucher­streit­beilegung/Universal­schlichtungs­stelle Wir sind nicht bereit oder verpflichtet, an Streitbeilegungsverfahren vor einer Verbraucherschlichtungsstelle teilzunehmen.</description></item><item><title>Wer wir sind</title><link>http://qualitycluster.github.io/werwirsind/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://qualitycluster.github.io/werwirsind/</guid><description>QualityCluster ist ein Zusammenschluss von QE-Experten (Quality Engineers), um gemeinsam bessere Lösungen im Bereich Software Qualitätssicherung zu entwickeln. Unser Ziel ist es mehr Qualität durch höhere Automatisierungsgrade zu verwirklichen.
Unser Ziel Wir verfolgen einen agilen Ansatz der Qualitätssicherung, bei dem darum geht: mehr Qualität durch höhere Automatisierungsgrade innerhalb einer Pipeline auszubauen
Unsere Partner Das QualityCluster wird aktuell aus folgenden Partnern unterstützt
Werde ein teil unseres Slacks
Folge uns auf Github</description></item></channel></rss>